一人一個崩牙既經歷

門牙 : 趕住食早餐，用力一咬，點知咬中隻叉尖，門牙崩左個角

大牙： 食雞飯有碎骨，卜一聲大牙就崩左一邊

朋友： 跑步仆街，上門牙斷兩隻，下門牙甩晒，成口血，即時入廠

冇人會好似你咁柒 你估個撚個都崩牙咩

不要再說了